班大陸人真係咩ON9野都做得出

搭地鐵班大陸人入BB車個個閘機，拍唔到卡直接推開個閘門 之後成班沖曬入去 隔離班韓國人 美國人睇到呆曬

又會比佢推得開既

大陸狗係冇腦嫁嘛

佢地推開輪椅個個閘機其中一邊閘之後成班沖入去
後面個鬼佬望住佢地呆左